[KPOP] [香港人加油] PRODUCE_X101 討論區 (39) 牙性到咗星期五會多幾多個老婆？

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

Sor，原來我唔記得set返韓國台，我以為click入嗰個區開就自動喺返嗰個區

咁睇吓大家自行開返喺韓國台由呢個po沉底，定照推呢個po，因為唔識set呀

一真都係開音樂台你無錯架！

唔緊要啦 照喺到傾啦 反正都開咗
香港人加油 帶反差偉留名

帶我全家留名

清純版music works lm

大家都睇得多牙性嘅露肉相
決定po啲密實但都好正嘅相
btw宇宙第一留名

回鍋肉興神顏留名

牙憲連心心都唔想做

帶壽仔lm

帶埋善良正直非黑警嘅牙KIT留名

LM

加多個令我瞓唔着嘅牙性

One pick 牙虛唔會轉做牙性老婆LM
（雖然琴晚J左牙性成晚)

仙子留名

迪士尼代言人攜眷留名

Lm 愈大愈靚仔

布甸狗留名

等你征服世界啊琴仔

帶勳b LM

Lm

金宇碩高位出道留名

LM

脆餅好似貓仔咁用頭磨大直男

直男摸返貓仔背脊

及帶有少許粗暴捽馬嬲仔頭髮

我真係岩岩先得閑追番曬啲post
其實當日好多唔同推嘅repo都有講過話偉仔出黎、表演、講野嘅時候勁大尖叫聲
又見到有人係最尾投票嘅時候見到偉仔個投票箱勁full，其他排隊嘅時候都見到好多投偉仔
而且唔同repo都講番move好爆，個個都表現得好好，所以唔先咁擔心住，期待下個直拍練習室同表演啦

一如既往地膠

Post廢文佢都算係master

馬嬲仔都有搓貓仔背脊

貓仔雖然生得好高
但好脆弱又鐘意撒嬌 好想保護佢呀

(唔太識)
國憲哥太鍾意我 點算呢?
搞到sweden啲人係咁望住我

Lm

做咩分左兩個po?

帶飲唔到苦野嘅偉仔

同埋需要你支持嘅牙嘈留名

終於得閒睇返晒咁多集
lm

偉仔着到咁係咪去捉小精靈

小智

終於見到初c

初c愈來愈順眼

正評是比topic

牙奎過馬路舉手

分左兩個post 推返呢到先

響另一個po 返番黎嘅呀曹lm

邊個po先真

兩邊都lm咗

依邊啦?

尋日個白車係去接佢打多支針

貼返張曜B先

周柏豪啲風格

人地帥氣前輩黎架

牙虛好QQ

覺得海南大個分分鐘這得上阿媽

翻學比人影到

前輩

cr返牙性老婆絲

即刻回返今日啲氣

人地老婆做得好

正義潔

痴線南小朋友對腳長到

+1
本第覺得ugi編舞好似無move咁好 但牙性跳得好正

李哥長高的原因

牙性同牙餅都係貓

我見到有repo話睇ugi果陣成個腦都係呀性 留意唔到其他人

南小朋友著呢種褲，對腳都可以咁長

直男兔留名

依家睇會認到好多人

先發現原來偉仔同牙性都係C位後面

我都係，走咗第三個之後瞓唔到...
今日仲發埋燒出唔到
好傷心又覺得自己好冇用

望咗陣新聞又sad 返
唯有睇吓呢度抽離一下

上次場內第一個組有得上MCD表演 今次唔知係咪都有呢

48好似5組都有得去mcd？

上季每組都有得上 明朗運動會贏咗個組話要呢個禮物

6組

聽日仲要好似冇事發生咁返工真係覺得自己好冷血

睇仔

唔虛啦終於
活力咗

星期五睇真係要鋪定地氈

睇完一集直播 又係度倒數幾時到星期五

希望牙性今次可以爆上去

點解我㩒唔開張相黎睇一定要save低先睇到

送啲治癒系列嘅gif比大家

我自己都禁唔開

連登前個鐘開始就怪怪地

睇到偉仔笑左

牙餅都好搞笑㗎

呢幾張好正

希望個心臟都負荷得到

我要講 曜B舞台相雖然唔多 不過好高質

Sexy風好岩佢

驚404出道團太多弟弟會唔再行sexy風

反轉魅力

所以C位真係決定一切!
唔該要係曜B或者宇做

真正入坑片應該都係依度 真心驚訝曜B表演得咁正

淨係封面已經

蘋果頭偉仔氹大家開心翻

點估到初評行清新學長風既佢可以變到咁sexy

呢兩張好後生

如果佢好似第一張個髮色同著背心跳move咪幾好

係勁細路仔好似初C啲fd

愈睇愈gay

最近成日貼偉仔
冷落左我嘈
貼返幾張補數

笑到死

係大哥哥虛呀

兩個

其實問題係咪出現係gay彬度呢?

牙性比個心心大家

好嬌羞

第2張韓哥主動靠喺彬個膊頭度

牙性：要唔要同哥哥一齊沖涼

我錯啦

唔知點解突然覺得牙性好受

可攻可受

我想睇返清新學長風 頭先翻睇個stage 睇到好sweet

髮型問題啫
嚇我唔到既

學長，等陣啊。

佢到底係點 好唔了解佢啊

大家想要邊種男朋友？

我要偉仔同白真

基彬：

白真

曜b 牙性 偉仔 牙矇我都可以
唔鐘意太細路仔feel同太正經

你贏

海南米嗰張 諗吓都頂唔順

好多

偉for sure

有d角度都幾似，牙餅同偉仔
點解白真嗰個咁似既

真㗎 隔離個女仔係我嚟

奎奎同Tony

牙性牙嘈牙餅同白真

其實曜B真係完美
又乖仔又靚仔 表演又正 唱又得RAP又得
仲要又可愛 又搞笑 又識打拳又識講野
仲有咩係冇既

單身狗表示是撚但啦 有就ok

整齊既牙齒

唔緊要 依個係佢既得意野

我Op 你

眉上粒墨多咗

所以佢成日遮住左 不過我覺得粒墨冇咩野 甩左去都得

我都係

牙性同曜b果兩張好有真實感
我要偉仔

同全家嗌咗交

首先因為勝宇，曜漢，俊昊連續三次都在一組，在提到之後以俊昊，勝宇，曜漢的順序一個個採訪提問，感覺很瞭解彼此。讓他們互相說優缺點，勝宇稱贊了俊昊和曜漢就結束了，然後李棟旭說emm缺點呢？然後韓勝宇說我們不培養那種東西kkk（缺點）大家都笑瞭然後輪到金曜漢回答時和韓勝宇一樣說 不培養那種東西的～說著就和勝宇兩個人和諧一笑

A0表示有入面是但一個都燒炮仗

真係好似

韓勝宇：喜歡sexy的嗎？那就給我們投票吧hh（說著就笑到彎腰，旁邊不知道是誰扶住了他）

李津宇老母p牌好有喜感唔知我有冇p牌

你冇

P牌老母

係我！我扶住左佢

差少少就有

你冇呀

啊仔冇P牌反而老母有

反而個仔冇p牌

好似要kill app之後先睇到

我都都想講佢既缺點係對手又短又肥
不過腳唔短就得啦仲可以踢鳩d黑警

Hello牙仔

Hello牙媽

你掛住個P牌然後比呢個表情
笑左

問題: 依個心口仔係屬於邊個? (十分)

小心啊

其實我都好似算新係幾時註冊會有

應該26字頭先有？你25

牙仔 我入咗黎半個月

認唔到喎
除多啲我應該就認到

可唔可以憑排牙認得係牙K

除哂見我 我睇完再話俾大家知

提示一：俾你去三秒鐘

真係好似牙媽會影牙仔 嗰啲表演相

仲要扭多兩扭先得
要睇下係咪淫底先

原來係咁睇thx姜巴

要做多幾下sit up問下我覺得點先答你

牙媽 我黎咗個半月 好似係

牙K原來有紋身

我都係25 應該遲你少少

呀媽~~仲有我呀

好唔掂啊你地 仲未有人拎到十分

話咁快黎到
問題2：下圖中最需要老母照顧既仔係? (二十分)

緊係我個仔

P牌老母? 你需要照顧多啲喎

牙性

咸雞

我啦

叮噹叮
prima，十分

我我老母都喺度啦已經

我可唔可以照顧牙熙

連跑步都要戴帽

海南米

好多都好似 好好j

我唔理！一定係我虛！
身體咁虛弱

佢戴bad帽嗰堆相真係好fun

可以做女朋友照顧佢
唔洗做佢老母

再一路唱ARARARARA~

咁我亂估初C

叮噹叮
曜漢b個兔牙仔，二十分

病左緊係要搵老母照顧啦

諗咗一諗
我做晒咁多位老母

話說佢成600度近視到底係點打機

其他個啲收一收檔先唔該

個眼神好銳利 好驚

可能就係打機打到600度近視

Tony同李偉個pose可以聞埋佢陣味

第一次見到咁長嘅gif

🅿

我500度唔帶con咩都睇唔清，佢點打架

李鎮赫很照顧練習生們的原因 *殘體慎入

Load咗好耐

可能亂打先咁勁

口袋dol

曜B飯一馬當先 果然同曜B一樣咁叻仔
成功開鎖曜B

問題3：邊個叫住左曜B? (三十分)

我鳩估

牙嘈

嘈：白飯！！！！！

係佢

諗起上次希大玩食雞

我覺得又係你啱

想比牙虛用錢照顧

叮噹叮
曜漢b個兔牙仔，三十分

其實我個答案係 我啊
我(曜B飯)叫住左曜B

其他人唔該加把勁 下次繼續努力啦

全部曜b飯贏

只能說 曜B飯同曜B一樣咁叻仔

真係好鬼可愛

咁我個名又確實唔會答中問題燈神嚟

P牌點先有

好似話6月8開始註冊個堆

原來開acc一個月內都會有

次次你cm我都諗緊你係家姐定細佬

關69事？

好想瘋狂同偉太打lol啊

新丁冇得收圖

好似係一個月內嘅post同cm就有
舊會員睇返自己舊post如果一個月內都會有

之前你(?)話借家姐ac嘛話自己係大你個名一年嘅巴打 但係再之前你又話叫堆idol做oppa嘅

好似唔關事我冇p牌都係咁

唔關事應該......
我頭先都一直撳大唔到

牙偉真係好好505可以直接做導師

好似唔關事？我都㩒唔到入啲圖度睇

成班仲咁後生就話享受自己一個
大多幾歲你哋點搞

呢個唔係波波咩

波波又邊個黎

純情性感小波波？冇記錯係叫呢個名
我記得佢係話過同家姐一齊用acc

我記得喇
啱啱敏圭會員上左水話佢係細佬

雖然唔係大海南好多年 但一j佢就覺得好似湊仔咁

海狗真係太遠 我就不了

海狗我聽我中同講唔算好做

陣間追po啲人心諗 呢啲野關我哋咩事
又感情台又老鼠台

未有得睇丫性就睇丹

對唔住大家

咁叫俊英唔放dance practice比我地睇

然後變咗大西北相認台

到時衝入去做

嚇死

係完全相反方向

大家早抖po返啲真係404嘅嘢

早抖

希望大家早日搵到真愛之餘 又可能係老味樂園賺大錢開心追404仔仔

Po返啲仔仔相先

着住條短褲坐到咁

有冇人都好鍾意睇呢啲因為可以ff下自己係佢地條女

勲b個套螢光綠色咁難carry 大家唔使勉強 等我嚟

我屌 最尾嗰張q到癲 但係依家又save唔到圖

好想買偉仔件羽絨 係咪代購先有得買

我最中意卡其色 果然同虛b天生情侶裝

佢對腳唔知佢同偉仔對腳邊個長啲

條腿又幾白滑下

我好努力搵我著開邊款 最後發現我著男裝嗰邊多

圖2好色情

終於可以心滿意足咁去訓

男人老狗會追呢個post會唔會好怪
身邊冇咩朋友睇

好襯

Welcome

唔會 我都係巴打

有人妖姜巴陪你

好正好正

歡迎啦 呢度都有巴打

圖二

追星無分男女!!!!!!

佢兩個分唔開

啱啱想講呢句

同聲同氣

邊個幫曜B搽緊?

似牙車？

Woolim又刀群舞

好想loop下小心敏熙

咁開成人台啦冇人異議啦

感覺好多絲
我平時間唔中直播留一兩句咁就算
搭車個陣都會mon實個post

牙性真係好正

招喚車飯認人

又幾似我鍾意嘅style喎

真係望左好耐都望唔到邊個

連巴都覺得正

牙性男女通殺

認髮色會唔會易認啲

喂人呢 總有飯係度架喎 唔係自己仔仔都認唔出嘛

巴都鍾意牙性

車

㩒住張圖2秒就save到

牙碩邊有咁高

突破盲腸

一係車一係汗
但感覺似車多啲

好啦唔該晒 可以安心訓教啦

氣場兩米八 身高就

又幾似

下星期二
節目播咗先有

第一張

要訓啦

我個間都係

好攰但瞓唔着

貼返404圖先
回鍋line

試過有活動 借左人地禮堂入到去

我啱po完偉餅個gif就到你po呢張

我都係
同自己講 入黎呢度吹水諗下星期五有仔睇
但其實好無希望咁

禾地心有靈犀牙

入呢到真係暫時調節下心情 不過都好過成日屈住屈住

牙餅講晚安
今日好多人都攰
早啲休息

晚安！

後面嗰句我冇做過

各位晚安

因為鎮赫實在品味太差

一睇個gif
就諗緊中間個個咁型嘅
望真啲牙性黎

屌太遲追post
搞到自己洗曬板
終於捨得去訓
大家加油呀

我都記得你淨係話過借家姐acc 咁應該係海南米撈亂咗兩個人

開哂感情台上班台 唔追post喇

趁人少少推下牙咸，反正呢度都冇人同我爭

令我返工嘅動力

牙性想睇多d

有直拍未

又要返工香港加油

牙曹好好睇

李鎭赫p牌女友金多賢黎名
邊個用咗李鎭赫個名 好似無上水

同場加映白真最愛yury

香港人加油

協仔都有高清圖喇Pasu

協仔真係蝕係不爭不搶…

你貼依張相好難專心做野架wor

協仔帶呢條帶都好純情
btw 點解ssg真係少少劇透都冇
唯一一張比較似劇透嘅圖得呢張咋

[member]

沒想到這組會第一個出場 大家都慌了 雖然記憶沒有消失 但因為這組是第一個表演的 結束之後一點余韻都沒有 有傳言說把這組放在第一個是為了抓站姐 就算是這樣也真的不該把這組放到第一個 是要防爆還是怎樣 這組現場票數完蛋的話都是安俊英的錯

我第一次在節目里聽到這首歌的時候覺得不咋地 但其實歌很棒 MOVE最好聽UGI應該是第二好聽的 編舞也以為完蛋了來著 不知道是因為改動過了還是因為孩子們消化的好 沒有想象中那麼醜值得一看 整體來看不是那種特別整齊的編舞 是以各自的感覺詮釋性感風格 所以不是群舞的感覺 都是以他們自己的feel跳的 因為這首的編舞不是群舞所以他們這樣詮釋沒錯 強弱調節的時候跳得很有力度 單獨看每個人跳的都不錯 但是整體來看確實不是最好的編舞 可能比起節目播出的版本個人直拍會更好一些?這樣謹慎的預測一下 按照我的感覺拿303來比喻的話 是歌好聽版的I AM 拿202來比喻的話 是競演版本的IKYK…歌曲感覺跟打開吧有點類似 但是並沒有打開那麼爆 舞台完成度是很高的 但是並沒有爆到‘那位’(大概是說碗一)的級別 不過在404里已經算是不錯的了大眾的反響也挺好 感覺要勝於去掉‘那位’的打開吧

***

韓勝宇

優: 從觀眾的角度來看韓勝宇是最有衝擊力的 如果這次是小組評價的話我認為他絕對會得第一 舞台表現也很不錯 但是因為服裝總是會吸引視線 可能是因為暴露的很多再加上個子高就特別顯眼 不用擔心UGI的音源了 真的如果不是因為年齡絕對是主唱pick 太可惜了 這段時間好像有很多人想入坑韓勝宇但是因為年齡問題而猶豫不決 這次在現場把他們都圈粉了 節目播出之後好多屏幕飯應該也會被圈 雖說是佔服裝的優勢 那又能咋辦呢他很好地消化了 是他運氣好唄 直拍絕對會爆的 其實從Boss開始就反響不錯了不是嗎 但是這次比Boss的表現還好 聲音真的很清亮 本來就很吸睛了再加上服裝buff真的圈了很多人 歡呼聲賊大 整體能力值真的無fuck說 Vocal確實在現在31個人里是最高段位 高音很酣暢很穩定真的超絕 我也因為他的年齡很可惜來著 但是這期節目播出之後他的順位應該能升到成為決賽夜的主唱這種程度 在決賽夜也當主唱的話感覺直接就能出道

缺: 可能因為個子高 雖然動作都很準確但是就有點很微妙的含糊不清的感覺 不過反正這首歌是性感路線 比起整齊的群舞更要展現個人魅力 所以沒什麼大礙 除了年齡真的無缺點

黃允聖

優: 舞跳得賊tm好 不是那種非常用力的強弱調節超級棒 不是有那種情況嗎看直拍的時候因為真的很棒激動得渾身顫抖 好像就是那種感覺 要說強弱調節是哪種感覺 想想Believer就能很快理解了 服裝也超棒 有點垂墜的風格 貼合著身線垂下來 跟時而有力時而柔和的舞姿完美搭配 視覺效果很好 重新想了想好像服裝比金曜漢的更好看點 總之黃允聖服裝也超棒 黑髮跟黑衣很搭 身高比想象中要高 比例也賊tm好 以為是像金旻鐘那樣的深邃的雙眼 實際看上去沒那麼深 可能因為dc남연갤里總說黃允聖的桃花運是404里的第一 我看也感覺是桃花運很厲害的 總會不自覺看向他不過也是因為他表現好 舞是真的跳得好 XIMA的直拍我也看了來著 dc里說推他當主唱也扶不起來 開始我也是這麼想的 但是從Believer開始轉變想法了 甚至覺得是安俊英的大藍圖 哪怕是為了出道組的舞擔著想也必須得讓他出道 完全可以擔得起主舞 從舞姿上有點ㅇㅅ ㄹㅇ(不知道是誰 EXO的LAY嗎)的感覺 但是因為年紀還小感覺更清新 (然後就是說覺得小黃的身線和舞線什麼的跟這位很像) 直拍從Believer就開始爆了順位有望繼續上升 黃允聖絕對會急上升的如果UGI得到福利票的話 我也不知道了感覺給個故事線的話應該可以向出道位衝一下

缺: 沒多少帕特所以沒法判斷vocal實力好不好 只能說還說得過去 反正主唱飽和的話讓他去rap也行 先給孩子投票吧姐妹們相信我投他吧直拍絕對會爆

李垠尚

優: 好像是這組現場粉最多的 雖然舞台結束後韓勝宇的反響最熱烈喊聲很大但我並不認為那些人都是韓勝宇的粉..發色不知道是酒紅色還是暗紅色還是紫色 反正是很難形容的紅色 像是某種很奇妙的葡萄酒色 托發色的福就算帕特不多也很顯眼 說實話一開始覺得他唱和跳都有點模稜兩可 經過這次UGI可以確認他舞跳得很好 果然bnm舞教的很好 Boss的時候跳的沒什麼力度不知道他跳舞好 強弱調節的很好表情演技也棒 五官能靈活運用就算把他放進現役男團里也不會有違和感 個子也高 這次唱了rap本來一點都沒期待的但是rap也還不錯 說是金曜漢幫忙教他了 就還不錯也不能說是很好因為他帕特沒多到能做出判斷的程度 問他怎麼去rap了 說是就算這樣也想留在UGI 憐愛了 不過風格跟他很搭所以不用擔心直拍會很棒的 在韓勝宇服裝的視覺衝擊中也總能看到他 就感覺他該出道 本來不懂他為什麼這麼多粉 看過舞台之後懂了 很棒 應該出道 因為粉來的多 感覺能得組內第一

缺: 表情演技是很好但是好像就那麼幾個表情定式 意思就是跟Boss,Twit的時候表情差不多 所以希望表情能更豐富一些 然後風格很合適粉也超tm多這都挺好的 但是就算再怎麼想留在UGI 去當rap2也不是很明智的選擇 總之應該會順利當選組內第一所以不用太擔心 舞也跳得好到時候看直拍就知道了

金曜漢

優: 還以為南道賢出去之後這組音源的rap部分要完蛋了 但是金曜漢拉的很好 以為UGI沒什麼rap帕特的結果反而不少 金曜漢帕特挺多的 音源聽起來應該也不錯 出道的話估計絕對會是rap擔 不是指副rap而是能佔挺大比重的那種 確實從整體上看很有才能 不知道是不是因為練習時間短 潛力還沒完全發揮出來 感覺他出道後在活動的過程中也會不斷進步 很有明星氣質 舞台演技不是很多樣 但是妝容很好比想象中帥 不知道能不能這樣比喻 出道之後感覺會跟ㅇㅅ ㅊㅇ(這又是誰..EXO的燦烈嗎)的position差不多 佔比很高的rap位 也唱歌的主rap這樣 就算有南道賢在應該也會佔比相當的意思 服裝我個人認為是組里最好看的(?你剛才還說小黃的更好看)有點개엑(芒叉?)的感覺 直拍絕對會反響很好因為服裝buff比想象中厲害 試想一下Boss組如果沒穿制服的話會有這麼大的反響嗎 反正就感覺有人氣都是有理由的

缺: 作為只練習了3個月的練習生算很不錯了 但是因為組內其他人都跳得很好 給舞蹈排序的話應該是組內第五的程度 整體的動作都做出來了 但是強弱調節或是細節都有所不足 尤其wave是天生的感覺 跟學過練習過的wave感覺不一樣 練習時間這麼短能跳到這種程度可以說是與生俱來的天賦了 儘管這樣如果練習時間不足 細節表現之類的就會跟不上 怪不得練習生一開始都會被要求單練基礎動作 可能是因為我看了他XIMA和Boss的直拍覺得很好有所期待了 舞蹈比期待的要差一些 rap倒是比期待的強很多 因為是奪冠熱門所以評價的比較苛刻 想想他才練了3個月絕對是很有潛力很厲害了

金宇碩

優: 沒有換C也沒有破音 舞蹈沒有失誤 跟金曜漢關係也不差kk 舞跳得很不錯 感覺金宇碩和黃允聖跳的最好 他倆是不同的感覺 404剛開始的時候看了他的XIMA直拍 感覺他動作很準確有稜有角但是力量不足 但是這次跳的很有力度 整體來看因為是副唱1+Center 所以應該是擔任了領舞/領唱的角色 雖然跟現役組合相比作為領舞/領唱有些可惜 但是只看組合成員的話是不錯的均衡pick 尤其在整個404里 把顏值也算在內 可以說是沒有比他還好的均衡pick了 所以他現在人氣和順位都很高 整體來看在舞台上的能力值 如果非要比喻的話大概是Never的黃旼炫,想要觸碰你的金彩元 的程度 意思是C位表現得好 看了之後就懂他為什麼有人氣了 很棒 但是現場歡呼聲比期待中要小 不知道是受第九集的影響好感pick都沒了還是來現場的唯粉少 想要觸碰你的金彩元也是作為Center表現很好但是現場Nako的粉來的最多 所以感覺因為這點李垠尚會得到組內第一

缺: 發色,髮型和服裝都不怎麼樣 我個人感覺金宇碩更適合深色直發 A班MCD舞台的時候也是亮棕色卷毛來著當時就感覺很一般 這次的造型也有點可惜 衣服穿了兩層看著很悶 袖子也長出來一塊看起來很奇怪 想成除了臉之外其他所有構成都不咋地就行了 舞台表情也有點單調 表現的是不錯但感覺表情跟當初Love Shot一樣 活用顏值表情再豐富一些會更好

車俊昊

優: 臉很好看 的確是顏值pick 下顎線絕了 真的跟飯拍沒有出入 這次髮型也好看 顏值真的最棒 服裝方面戴了choker或者項鍊之類的東西很好看 記憶里其他人眼妝都很濃 車俊昊的眼妝很清淡 不是嗎也可能我記錯了 唱的也挺好舞跳得也好 之前沒想到他能留在UGI 本來完全沒有期待的但他表現的很好 帕特少有些可惜 不知道帕特是本來就這樣還是作曲家在錄音過程中改成這樣的 帕特確實是不多 但是他把不多的帕特表現的很好 不用太擔心因為UGI歌賊拉好整體氣氛也有點像打開吧 挺不錯的消化得很好

缺: 只是一直都感覺俊昊跳舞能再用力一些就好了 雖然UGI整體上不是非常用力的那種舞 但是其他人該使勁的時候都使勁了 這點有些不足 然後帕特真的沒多少所以我能說的也不多

我懷疑d觀眾不滿被噴水所以一d都唔講SSG

我覺得係突然俾人噴水

what?
噴水係咩玩法

辛苦哂曜b隻牙

同韓哥一樣 搞到大家濕曬
既然冇人講ssg咁ajy可唔可以cut多啲呢組

我講緊金敏圭.會員喎

睇嚟成組都幾好

雖然op宇碩但平時完全着個種style
反而會鐘意着阿圭女朋友個種

最新一星期話題度
1.金宇碩 2.金旻奎 3.金曜漢 5.李垠尚 7.李鎮赫 8.具正模 10.曹承衍

但係噴水好high喎氣氛唔係會好啲咩好似303 1000%咁

我一款都唔中
平時淨係著普通T出街

有第10已經好滿意
希望大韓民國既人比我留到決賽!!!!!!!!

早知咁做 代表會問我問題 我會嗌得大聲過嗰個小姐妹

所以我呢個星期請假專心等星期五

我

咁睇小朋友對腳就黎去到牙潔心口

仲細仲會再生高啲 遲啲就

姜爸依波依波喲

協仔！ ！
見到好少人講佢以為無圖收
PASU👏🏻

仲噴水 乜首歌咁夏日架咩

呢張畫到牙嘈真係成個山口組大佬咁

低位出道拜託了

貼返甜曹出黎balance 返先
d 韓飯話呀曹皮膚白到係cool tone 17號
正常韓妹都係用21號粉底色姐大佬

佢真係好白......
我都想白啲

有冇人記得上季係幾時放練習室版？

響呀曹隔離唔夠佢白會自卑
photo time 果時d 韓飯大叫 曹承衍 拍緊twilight

可以同牙性開隊吸血鬼小分隊

48個陣第8集(第2次排名)後一日就有啦，依家第9集之後都未有

1000％有噴水落觀眾度？
唔清楚今次噴水噴到幾大
如果我睇睇下 被水噴到濕哂
搞到睇唔清個舞台我會嬲

血液無限量供應

終於有beauty box 嘅video喇我曹
可唔可以唔好再開到個filter 咁勁
d 仔唔洗用filter 囉

真係好鐘意佢啲畫

唔係好記得因為我個時淨係有追stage冇追repo
可能衝咗出黎柒

牙汗嗰個都開得好癲

話說唔知係咪睇連登睇得多 搞到K潔不分

係咪想J死我

韓國某高中

咁上季都可以睇練習室版投票呀
今季雖然開返投票 但又冇野睇 都唔知啲人投乜

變左公演對2p投票係無用

係
就算公演表現得好好都救唔到啦

希望d福利票救到有實力既中位圈

po下repo啦
主勲B嘅

Move組主牙嘈嘅

我呢啲個pick foul左嘅 上一集內容都幾影響我揀2pick

今日係咪會出直拍？

我都你

無論結果係點 我最想都係見返充滿自信嘅勲b

有冇人有之前牙晶笑得好開心望到美談即刻靜返張gif

呢個？

係啊好得意

新po繼續推 連登第三輪2pick投票
已經決定咗星期四截止 星期五直播前公佈結果

幾時先會出直拍/練習室 好難頂到星期五

allrounder 絲加油 (hug)

其實開多個禮拜投票2pick唔得咩
節目組諗緊乜

如果牙熙換牙喊 大家支唔支持？

勳b 真係...慘
一開始我都get 唔到佢個顏..
依家係覺得佢響弟弟line 入面最有實力最all round

睇左埋數據分析

PRODUCE X 101 CONCEPT評價歌曲音源將在7月5日下午六點（韓國時間）發佈

PRODUCE X 101 CONCEPT評價歌曲音源將比放送優先發佈
Mnet表示由於製作人們對歌曲的期待不斷提高 故以往都是在播出後公開的音源此次決定在放送前公開

有歌聽

只想簡單講一句
大家加油！香港加油！！！

我都覺佢一定入硬
係唔知咩位出姐

幫牙憲換咗個頭髮 下次可以試下啦 明明就好睇

海南B:
達成咗第三階段攞到化妝Box
—合埋嘴仔靜咗—
（os:唔知講乜好）我...呢度...睇下呢度真係有好多野 我用完佢地之後會展現出更好嘅一面 所以請多多關注

感謝大家（再嚟個可愛點頭）

隻眼都唔同左

其實個話題度係點計架 牙矇呢個數據都算係斷層

到時呢到咪變出道討論囉
有舊人走都會有新人加入嘅
希望到時唔好搞分家

多謝你幫我男朋友整頭

係難得呢度氣氛咁好 唔想出道之後因為有人唔滿意賽果就喺度鬧交

唔會嘅 呢度咁warm咁理智

呢到真係算少罵戰 見到班大陸人日日都嘈交
決賽有人唔滿意就預左架喇
我就算唔明個賽果都唔會亂講造馬換票果d 覺得對果位練習生同投票既人都唔公平
本身pd系列就係睇人氣唔睇實力 而且op同2p真係好唔同
不過出完團綜同舞台之後應該會多好多團飯既

咁排名發表又tun多個禮拜 無野播掛
播啲開心野 佢又驚無收視嘛
但真係好垃圾 又唔放個公演出黎
係投乜野？

希望快啲到星期五 呢個星期特別難捱

帶我全家支持你

最驚係有新人入黎揾野嘈 破壞氣氛 其實唔明唔滿意賽果嘅人點解要撩人鬧交 就算佢地點鬧個賽果都唔會變 仲要招黑

有新片

或者好似隔離pd48 post咁 仲可以繼續討論出唔到道既練習生

冇追48 想知究竟油b衰咩？

知唔知決賽幾號幾點

48po第一頁就有

支持

跪求韓妹開眼唔好俾ajy呃到

你求其禁入pd48一個post 第一頁都寫哂啦

依家幾多宗罪

多到呢度講唔曬 可以去隔離第一頁睇

曹婦罪行一覽

如果紅毛同勲b嘅排位可以調轉就好 本身好鐘意佢 睇完第9集好心痛佢

好似8點

佢係咪被海量劇透嚇親

偉仔仲要幫ajy train左咁多仔

佢心諗 堆cut都差唔多拼哂成首歌出黎 早少少出左佢算數

全家人都好幸福

好似上一集已經講咗

有冇move

終於都追完post

到手作仔認證啦 仲同fans合照

404都有好多位17成員
Mingyu Woozi S.Coups

無直拍點頂到星期五

只可以講勲B運氣唔係一般嘅差
唔好介意我引用一句係微博見有人對佢嘅評價：
我未見過係選秀節目有比你更慘嘅人
（類似咁啦exact wording唔記得）

咪係, 未有舞台都俾人睇下練習室安利下路人丫

勳b要走花路呀好中意見到佢笑㗎

嘔橙汁係邊個？？

咪椰奶 崔叡娜，係扮緊韓劇某個梗
不過不了